［限時活動］賣ipad 32GB

Ipad是透過大專生notebook ownship買的，原價$2400，現賣$2600。
有興趣既爸打可以留tg，絲打亦可以透過哩個機會去認識一d俾得起$2600去買ipad 32GB既爸打

改又改得唔好笑
重作啦